# Activité : Implémentation de l'héritage pour gérer les professeurs et les élèves

## Explication
>* 

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/photo-console.png)